新戰略行動-[關愛動物委員會]

是咁的，孔子報夢比左個姜子牙再報比身處南蠻之地既巴打聽

近日其實睇到狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
琴晚有d狗仔唔聽爸爸媽媽話自己衝左出去玩，搞到成身傷曬。
真係好陰公

拿我就冇養過狗，最多兔仔姐。要知道人同動物唔開心啊，憤怒啊，都係有原因既
咁唔識狗仔點解情緒咁差，緊係要搵傳心師
佢地實聽得明發生咩事，係咪主人教得唔好?係咪想搞野冇得搞?係咪冇啖好食?定係長時間冇教好訓?

傳心師所以就好重要，唔知狗仔諗咩最後比錯解決方法，咪搞到狗仔亂咁咬野，周圍大小二便搞到人人都驚仲點會同佢玩

傳心師最好緊係靚女，靚女都係特別有種令人覺得好舒服既氣質，搵佢地傾計實特別放心，有咩壓力唔開心講完點都舒服好多

但係要搞我同意有D難,因為要快同PLAN同時做

始終狗仔真係唔聽話最多棄養比愛協姐

push

推

狗仔咁怕死會唔會唔聽主人話自己走出去玩

琴日咪有兩隻狗仔見到靚女衝出去

713果日先同d社工傾過哩個point
有人肯做社工支援，但問題係點叫d狗狗泥見傳心師

建議鼓勵佢地按章工作，狗狗內亂

最難應該就係點推介傳心師/狗狗去見對方

呢個可行性高？狗狗洗曬腦難搞

又係衰果味，鹹濕是改不了的

要好好訓練